（尋人呀！）MTR高踭鞋情緣

今日我個fd中午搭觀塘線往油麻地方向個時，隻高踭鞋個踭攝左係車卡條隙之間。係好無助，抆極都抆唔到出黎既時候，有個企係佢對面嘅男仔行過黎好型咁講左句：「我幫你呀。」就踎低幫佢用手好大力咁抆個踭出黎。

我個fd多謝完佢之後就冇再同佢講過野啦。不過佢而家好後悔冇把握呢次緣份。 如果個位好心嘅男仔記得我個fd，請PM我啦。

PS. 謝絕狗公，所以請當事人PM講返我個fd著咩衫。天佑天下有情人喲

大佬你個fd肥絲大隻咁阻住個門口我點入啊？
我都係逼不得已先幫佢抆岀黎 嘩屌臭撚到 我依加仲洗緊手 好後悔

走啦我唔想搞大佢

屌以為真人上演Cinderella

要唔要一齊做仙姑

加油

0/10

原來係你 係咪白色碎花裙果個呀

黑色短裙

你個fd俾機會我近距離𥄫同聞佢隻腳，我已經心足，何況我注意得對腳，著咩衫我都唔記得喇，幫我同佢講雖然佢唔係女神樣但有對高分腳

高踭鞋

點解會有負評

我個fd同我講條仔唔係毒撚wor

男人老狗都著高爭鞋

不知所謂

幾十歲人少d幻想啦

釣狗公

好想奶你個fd對腳 d腳臭味好撚正

師兄竟然好呢味野 欽敬欽敬

真絲

樓豬走啦
打手

車卡條隙之間
鞋跟手臂咁粗？